究竟喜歡妳尾段 殊be do 污污係咩意思？有冇人知？

頭先聽完突然好好奇...
Google完唔多見有講

She be do

（內文為簡體字）

原來係 she be do!
thx bro